其實點解賓尼迪斯已經退出名帥行列，摩老豆仲係名帥？

明明已經柒到同老賓差唔多
老賓已經教緊中下游都冇咩人理

肥賓搵真銀啫 佢返歐洲嘅應該都有強隊教

咁多冠軍

唔識波唔好學人開post浪費網民時間

生得靚仔

賓尼迪斯衰在冇冠軍落袋
摩佬就算最終敗走但點都有冠落下袋

每次加入新隊都有盃拎點會無冠

因為無教大球會

雖然熱都唔算，但都叫big 6

我指依家較個間

歐聯歐霸都有

西甲都2個

車路士直接毁左肥賓

雖然係2010年嘅事
但攞過歐聯已經係名帥啦
除非佢不斷將強隊教到落中游
至於賓尼迪斯
用紐英冠陣排英超中游
都唔係個個得

唔係皇馬咩？ 我覺得係皇馬搞死佢

仲要係教valencia